/* 
  Localizable.strings
  iplank

  Created by bob on 12/30/13.
  Copyright (c) 2013 bob. All rights reserved.
*/
"Like it or not , please rate us!"="喜歡不喜歡，來評論壹下吧";
"Cancle"="取消";
"Rate Us"="評價我們";
"Plank"="平板支撐";
"Round 1"="第1輪";
"Round %d"="第%d輪";
"Tap the screen to have a surprise"="點擊屏幕有驚喜哦";
"OK"="確定";
"Last"="上輪";
"Now"="本輪";
"do it with me"="跟我壹起做";
"See More"="查看更多";
"Profile"="個人簡介";
"History data"="歷史數據";
"Year"="年";
"Month"="月";
"Week"="周";
"Day"="日";
"Times"="次";
"MM/dd"="MM月d日";
"MM/dd yyyy"="MM月d日 yyyy";
"Yesterday"="昨天";
"Today"="今天";
"Countdown"="倒計時";
"iPlank"="平板支撐";
"Start"="開始";
"Stop"="結束";
"Import"="導入";
"Result"="結果";
"You are really weak burst!"="妳是真的弱爆了!😄";
"Come On!"="加油吧親!";
"You truly are an amazing woman"="妳真是壹個女漢子，太棒了";
"You truly are an amazing man"="妳太爺們了，棒極了";
"Save"="保存";
"Setting"="設置";
"Music"="音樂";
"Remove all music"="刪除所有音樂";
"How to plank"="怎麽做plank";
"Why to plank"="為什麽要plank";
"Fead back"="反饋";
"Give a review"="給壹個好評";
"More apps"="更多有用應用";
"Please set your email account"="請設置妳的郵箱賬號";
"Mail send failed"="郵件發送失敗";
"Mail send success"="郵件發送成功";
"Come on to join us now! QQ Group:154887779"="來吧加入我們吧! QQ群:154887779";
"Post"="發送";
"Share"="分享";
"sina"="新浪";
"Back"="返回";
"I am Girl"="我是女生";
"I am Boy"="我是男生";
"Click everywhere, there will be a surprise"="每個地方都點壹下，會有驚喜哦";
"Please select"="請選擇";
"Support our work1"="每天都需要妳的支持哦";
"Support our work2"="兄弟妳的肥皂掉了";
"Support our work3"="不要憐惜我，用力";
"See you"="天天看到不壹樣的妳";



